有冇人打完邊爐飲左啲湯?

打完邊爐既湯集天地之精華，就算好肥都想飲翻碗

正皮：梗係飲啦
負皮：見到個堆肥油，不了

推

家母會撇走D肥油

睇下咩湯底
唔通麻辣都飲咩

巧巧飲

自家製還可以
酒樓果D就不了

你地點樣掘返呢個post出黎

唔講都冇留意

洗筷子水